30歲仔心跳90-110bpm正唔正常？

用Apple Watch monitor左兩年，用血壓計又度過同Apple watchbpm差唔多。

靜止狀態80左右
行唔100-110左右
急步120-130左右
跑步帶氧運動170-210左右

血壓上110-130
下壓70-80

問過醫生佢話心跳同埋血壓都正常，
但係同身邊朋友比較好似都偏高，仲有人哋一齊跑步心跳都係140-160左右，大家有冇經驗，知唔知咩事

同你差唔多
我都想知

個錶壞左？
一般黎講
最大心跳率係 220-年齡
你30無理由去到210

減下肥啦死肥仔

跑步170-210
你咪跑到好辛苦
或者係apple watch量度錯
你驚嘅話 不如去做一個運動心電圖 24小時心電圖 或者詳細身體檢查包埋check做運動時嘅心跳

我運動嘅時候會好高，170-210都見過
其實都跑好慢30-35分鐘跑4km左右
停咗跑緩步回落160 150 140左右⋯

靜止心跳率

正常: 60-80
易有心血管問題 >80
運動員 60<

大部分人的靜止心跳每分鐘介乎六十至一百下，但職業運動員的心臟功能較佳，靜止心跳每分鐘只有四十下左右。負責研究的專家指，研究同時發現，每分鐘靜止心跳每增加十下，出現健康問題的風險便高百分之九，心臟病及中風病發率亦會升百分之八，建議市民可定期留意自己的心跳。

最大心跳率 & 運動心跳率

最高心跳率的計算公式很簡單，只要將二百二十減去自己的年齡即可。雷雄德舉例，一名三十歲的男子，他的最高心跳率應該是每分鐘一百九十次。換言之，要有效消脂、增強心肺功能，他做運動時的心跳應介乎每分鐘一百一十四至一百六十一次左右，若心跳超過一百九十次就會有危險。

結論: 做運動啦肥仔

咁依家keep住去做運動會唔會死
號個陣過190

跑*

220減年齡係建議你唔好過呢個數 唔係冇可能去到

唔該你搵個第二個醫生先, 再問下佢專業意見, 應該點處理
佢話你 跑步帶氧運動170-210 都正常, 可能呢個醫生都唔係好正常

我覺得突然太急去做劇烈運動都易出事

佢1分鐘跳210下, 即係1秒跳3.5下
諗下都知有問題啦

以前75
做返運動而家65

大佬跑緊步先有呢個數

大佬我跑步係120, 佢跑步係210

正常

擔心就去做個運動心電圖

運動心跳到210 都話正常
LINK又post埋, 個range係雷SIR講唔係我講
網絡世界真係害人唔使本, child登真係冇叫錯

我運動嘅時候會好高，170-210都見過
其實都跑好慢30-35分鐘跑4km左右
停咗跑緩步回落160 150 140左右⋯

呢段係樓主自己講 跑好慢, 30分鐘跑得4km
其實跳到170都可以接受(不過我覺得以呢個運動量來講已經叫高)
但有時跳到210, 好明顯有問題啦

樓上2個話正常, 到底有冇良心

過高了

你肯定你跑緊步 ？

我平時靜態都8x，90

你本身肥唔肥？
幾耐做一次運動

少肥
無做開運動

睇普通科得唔得？
專科好似要排好耐